{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1471493344/jeiaenjeipensyeon-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698425197115&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6335577&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=58172&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230711908&selectedRatePlan=278299188&expediaPropertyId=45952917&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "​제이앤제이펜션"
    },
    "text": "ジェイアンドジェイペンション\\n\n大韓民国済州特別自治道西帰浦市城山邑温坪浦口路18\\n\nジェイアンドジェイペンションはソプジコジから7.5km、城山日出峰から8.3kmの距離に位置しております。 こちらでは無料WiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 コンドミニアムには簡易キッチンだけでなく、パティオや薄型テレビもあります。 チェックインは15:00から始まって23:00まで可能であり、レイトチェックインは客室の利用状況によって異なる場合があります。 新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項を確認する必要があります。 到着予定時間が23:00以降の場合も連絡して宿泊施設と調整する必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があり、政府発行の身分証明書に貼られた写真も必要になる場合があります。 ペット同伴は不可能であり、無料WiFiが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイアンドジェイペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジェイアンドジェイペンションは大韓民国済州特別自治道西帰浦市城山邑温坪浦口路18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイアンドジェイペンションからソプジコジまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ジェイアンドジェイペンションからソプジコジまでの距離は7.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ジェイアンドジェイペンションから城山日出峰までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ジェイアンドジェイペンションから城山日出峰までの距離は8.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ジェイアンドジェイペンションではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ジェイアンドジェイペンションでは無料WiFiとセルフ駐車が利用できます。また、簡易キッチン、パティオ、薄型テレビもあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まって23:00まで可能です。ただし、レイトチェックインは客室の利用状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "到着予定時間が23:00以降の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "到着予定時間が23:00以降の場合は、宿泊施設と調整するために連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には付随費用に備えて、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があります。また、政府発行の身分証明書に貼られた写真も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ジェイアンドジェイペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ジェイアンドジェイペンションではペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ジェイアンドジェイペンションで利用できるものは何ですか？",
            "answer": "ジェイアンドジェイペンションでは無料WiFiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 564
    }
}